/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "이 주소와 비밀키를 알고 있는 %1$@누구나%1$@ 파일을 %1$@Tor 브라우저%1$@를 통해 %1$@다운로드%1$@할 수 있어요:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "이 주소와 비밀키를 알고 있는 %1$@누구나%1$@ 웹사이트에 %1$@Tor 브라우저%1$@를 통해 %1$@접속%1$@할 수 있어요:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "이 주소를 알고 있는 %1$@누구나%1$@ 파일을 %1$@Tor 브라우저%1$@를 통해 %1$@다운로드%1$@할 수 있어요:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "이 주소를 알고 있는 %1$@누구나%1$@ 웹사이트에 %1$@Tor 브라우저%1$@를 통해 %1$@접속%1$@할 수 있어요:";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Token" = "액세스 토큰";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Files" = "파일 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Folder" = "폴더 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Photos" = "사진 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding to %@…" = "%@에 추가 중…";

/* 500.html */
"An error occurred" = "오류 발생";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* send.html */
"compressed" = "압축됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't add item!" = "아이템 추가 불가능!";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom title (%d characters max)" = "커스텀 제목 (최대 %d자)";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";

/* send.html */
"Download Files" = "파일 다운로드";

/* listing.html */
"Filename" = "파일 이름";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Orbot Settings" = "Orbot 설정으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to the app to share!" = "앱으로 이동하여 공유하세요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "호스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosting" = "호스팅";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Tor error. Should not happen. Please reinstall!" = "내부 Tor 오류. 발생하여서는 안 되는 경우임. 재설치 필요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Menu" = "메뉴";

/* No comment provided by engineer. */
"New files while running" = "실행 중 새 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"No albums" = "앨범 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing here yet." = "아직 아무것도 없어요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot could not be opened!" = "Orbot 실행 불가!";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot Detected" = "Orbot 감지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot running, but not allowed to bypass." = "Orbot이 실행 중이지만, 우회할 수 없어요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste API token here" = "여기에 API 토큰 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Permit third-party resources (don't send Content Security Policy header)" = "제3자 리소스 허용 (Content Security Policy 헤더 전송 안 함)";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note, that this will only take effect, after you restart." = "이 설정은 다시 시작한 뒤에만 적용돼요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Key" = "비밀키";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Code" = "QR 코드";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "준비 완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Request API Access" = "API 접근 요청";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "공유";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing" = "공유";

/* listing.html */
"Size" = "크기";

/* 500.html */
"Sorry, an unexpected error seems to have occurred, and your request didn't succeed." = "죄송합니다. 예상하지 못한 오류가 발생하여 요청이 실패했어요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Hosting" = "호스팅 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Sharing" = "공유 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting…" = "시작 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop after files have been sent (disables download of individual files)" = "파일이 전송된 후 중지 (개별 파일 다운로드 비활성화)";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Hosting" = "호스팅 중지";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Sharing" = "공유 중지";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to change" = "탭하여 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"The app needs to be open to work." = "작업을 수행하려면 앱이 열려 있어야 해요.";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a public service (disables private key)" = "공개 서비스 (비밀키 비활성화)";

/* send.html */
"Total size" = "전체 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Bridges" = "브리지 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"You added files from elsewhere while already sharing." = "이미 공유하고 있는 중에 다른 곳에서 파일을 추가했어요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have Orbot installed and running, but we cannot bypass it." = "Orbot을 설치하여 실행 중이지만 이를 우회할 수 없어요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to enable bypass mode in Orbot settings for %@ to work while Orbot is running." = "Orbot이 실행되는 동안 %@이 작동하려면 Orbot 설정에서 우회 모드를 활성화해야 해요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to request API access with Orbot, in order for %@ to work while Orbot is running." = "Orbot이 실행되는 동안 %@이 작동하려면 Orbot에 API 접근을 요청해야 해요.";
